De hoek is genoemd als een prachtige hoek voor echo's; het was begonnen zo eboonachtig op het loopvlak van komende voeten te echoën, dat het het leek alsof de enige vermelding van die vermoeide gang heen en weer ging zet het op gang.
